Het was kenmerkend voor de politie mensen die ze hadden allemaal meer of minder verdacht arme Joe (hoewel hij nooit geweten dat) en dat zij een man was in hem als een van de diepste geesten hadden ze ooit zijn tegengekomen.
